由少女變大嬸

打完個標題，發現自己下年25歲，都唔可以用少女黎形容自己，時間過得好快，都唔知道自己做過乜， 除咗返工放工之外，大部份自己就係留係屋企，當我1822既朋友鍾意去蒲去玩，自己就on99係屋企，睇facebook，睇新聞，都唔知睇緊乜春。

朋友問飲唔飲酒，吊你老味我都唔知點答，有無人教我點扮飲開酒

當個個朋友都gel甲，買名牌袋，買貴價化妝品，唇膏有成十幾支，相反自己.......用d 屈臣氏都買到既化妝品，有陣時上下論壇pm有d樓主唔用既化妝品比我，佢又肯，又環保又實際，不過都只係試過一次。

gel甲又覺得好L貴，3百蚊一次，拆又要比一舊幾水，覺得好唔抵又唔方便，大佬我想 撩鼻屎呀！

返學又唔撚化妝，成個喪屍樣返學，頹look皮膚又已經不再有彈性，嗚 讀書又唔係叻，溫成一星期既書都可以岩岩好合格

自小比老母教育應洗則洗？成日都好慳家，儲錢，返左2年工已經儲到廿萬。賺到錢，想洗錢，都會諗清楚係咪真係需要買呢？

覺得自己由1歲到死都係白白痴痴咁過。

但陪兩老食野，去街市買餸，食完飯落街散步，已經成為每日必做咁。
話就話孝順，其實都係佢地陪我過日子

i love you mama papa

無話要嫁比有錢人
我本身無錢咩？洗乜靠男人

係少女都會變大嬸，接受左做大嬸既女人不知幾正

呢篇叫春文都幾低質,無野自己搵野來煩咁,生活簡單唔好咩?
仲要出年先25歲扮咩大嬸...

有種少年不知愁知味,庸人自擾既感覺

總結：3/10

25 大咩嬸

有無拍過拖？

汪汪汪 PMED

25歲皮膚就冇彈性係咪應該檢討吓

如果絲打係靚女,成件事就完美了。。。

邊有咁完美啊？